為何要相信 這裡會有希望 在最後 盼我會像拍翼鳥悠晃

仍然要相信 這裡會有想像